[高登才子]有冇巴絲幫手出到個下聯

是咁的
我班朋友仔俾 on9訓導針對
然後話對到下聯先可以坐窗台
為左挫一挫果位老師嘅銳氣
希望集思廣益
各位幫手諗下下面兩句

班中自有一條心，
團結喜慶氣像新。
。。。。。。。。。。
。。。。。。。。。。

麻煩大家了

俾個訓導搵咗笨
屌佢老母唔好等

班中自有一條心，
團結喜慶氣像新。
打開條褲有枝針，
結合鮑魚射一身。

墨守成規訓導君
先正自而後正人

大家加油

功課自己做